[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4894)

紐你老母

樓下贏錢

推

冇人

又唔開po
屌你老母🌚

葵Aoi 屌你老母

路狗屌你老母同我出嚟！

on9平 有1.68

好撚多傻閪唔撚開po

仲以為係我扑撚左既人開post

主場打降班膽 炒撚硬

留名

買左史卓加特點部署？

李城輸波會GG 平手有2倍

單邊角逼害角細 啱啱單邊10依架單邊7

華倫個場點睇 華倫主場王味輸過 但包包復賽贏3走2

挪超半大派唔派得切

愛華頓

李城輸撚硬
普雷唔撚刷角點追和呀

等下半場追和

放心拿下包包

如果陣間轉平手盤呢

咁又唔同講法 其實和味濃

中1001 唔開post 長賭長輸

呢兩場垃圾快大 屌你老母快入
呢兩場垃圾快大 屌你老母快入。。。。，。？
呢兩場垃圾快大 屌你老母快入
呢兩場垃圾快大 屌你老母快入。，，。
呢兩場垃圾快大 屌你老母快入

找卡數半客

第一擊 烏法 主隊不敗 平手盤 走水
第二擊 史達比克[0/-0.5]
第三擊 即場阿仙奴 主勝
第四擊 般尼茅夫[0/-0.5]

佢紐已經要輸

又失控

屌你老母平時場場大

其他都大
就係呢2場唔大
好難唔失控

各位晚安 我燈神又黎
1.阿仙奴

今日買下盤買到無為止

失控哥每日都會失控架啦

得馬模主勝買得落手

史反cup 5 1 500

Lm

me

我

LM

支持

1

同你同路人

英超快D刷角定下驚先啦

好

邊場

買中

李城角大準備入手

快撚到

矛9-1

卡數 goal

0:1紐

找卡數1:0
易撚到

new castle ho ball!

卡數goal

愛記9.5b 轟

般茅88

其實4x5 姐係點

4倍半客頂實

卡數點輸

下盤日

屌你阿妓秒針

普雷1:1

gel得啦 搬泥邊識攻

卡數仲有1.76

買阿盤唔買紐盤係咪要驗腦

馬模半大針

英超刷13角啦 求你

屎達3球未

阿仙奴456未

師兄邊度鄉下

刷角啦 普雷打比

拖肥goal

般尼 好快杯

愛goal

玩完。。。

封乜

愛記1:0

三文魚入波未呀係咪要屌你個咀先識入波呀

李刷c

般尼幾耐無贏過波 今場仲要讓人

愛記GOAL

真係阿婆都識買

屌你足水入波就有角
點買你老母

哎呀..得狗入唔到黎吠....

屌 block撚左樓主 以為搶1001 唔撚開
搶完唔開死全家

李城又輸好波 輸撚哂佢

屌 阿狗刷1c比我買細啦

唉我又亂賭

普雷和未

Love U

李城handball

繼續入呀屌你個西

普雷nba 啦dllmcfh

華迪應該唔想拎神射手

笑死 仲有你老友得狗

祝中

12m?

認撚住你 我出角細果晚啊
又話驗腦又話針 針兩口454咁

邊隊

cls我卡數串李城
點知係李城出事

終於追返 辛9.5B
奧特場波客隊好撚正氣
贏緊3球都繼續攻
又要講多次
辛尼特半2全9死全家

刷角啦 普雷你老母

應該係拖肥

有justin真係一蚊不買李城

愛12m

攞出嚟派好過啦

愛12碼

李城不復從前

英超 3隊刷角啦

阿狗入未

real 12m

VAR緊手球

NDIDI ON99

3.05 半大 goal

2:0

易撚到咁 再見

leicester

唉
教我賭啦

屌你老母撚半大
唔緊要繼續入呀屌你臭西

我未

唉.....

Ok

維京 撚半大

半大收飛

李城笑撚死人

華dee退休啦

阿狗冇角

李城垃圾虛火

咪煩 買撚左茅夫

呢場真心易

般尼差你 快杯

同路加油

阿9.5b 上船

買李成下一隊

有冇人知阿仙奴踢緊乜撚

Me

有無人買左搬串李城串阿仙奴

Cls 全對面

李城做乜9....

屌你老母英超d護級隊有冇一隊贏過盤？

阿狗角大下半場先入都未遲
返更衣室聽完指揮先刷啦

馬模入波未

阿狗入到未

點解咁易玩

準備自爆

就係見護級先買

阿狗係咪無攻過？

角呢

屌你老母英冠nba 啦

屌你李城

買你對面真係啪啪聲

咁快Gel

申隻手出黎頂波。屌

咁多事後狗走出嚟gel都冇人屌

卡數個球 後面咁失波廢到

輸3粒李城？

波PO已死

1:30
CF
國米半大
華倫
卡利

狗會成日封

有 係咁攻

阿狗真係阿狗踢緊乜鳩呀佢

關你撚事咩 有人敢屌我？

三文魚繼續上呀

屌事前事後有錢收呀屌你老母
就黎輸埋條命啦
賭左一星期贏1$都無贏過

阿狗半大

刷角啦 普雷

阿狗一角都無？

話緊$1000果個
你2皮屌唔起 不嬲都事後㗎啦你

阿狗8.5b ok?

阿狗空難啦

有冇機

中

阿狗有角未

布里斯托城個龍傷埋

3場英超快刷

召喚冰封俠gif

有冇花黨屌臭我老母
定係得黨？
屌你老母持住自己係大蛇走出嚟話要撚狗 撚唔到唔夠講就話扑9我

乜撚野般泥茅夫 on9平

史達半2全2

吊 阿狗12.5b 10 1 100

lm

15.5B 唔驚

普雷1:1！

ME

阿狗半場一粒先

李222222

博洛10.5b

馬模半大，最快留tg 派100

阿狗半大唔開
屌你老母

對住護級隊阿狗一定攻
上半冇角反而仲好
下半場一定攻到爆哂角

屌你老母茅夫。。 落撚返英冠

想買華西 29分開左波

卡數再goal

紐仔易到

東尼史達10.5 gel

屌呀 華撚29分就封
買緊過關

笑

船尼廢到咁憑咩落飛

Same on9

紐卡數真係勁

史達10.5b goallll

02

好撚多賭仔搏反底

垃圾馬會29分就關咗華西個盤唔比買 波都未開喎

有無國米手足

垃圾普雷跌番落去啦 你老母唔刷角

奧巴美楊好耐無入波 整2粒黎得唔得先

矛憑咩讓人⋯

華西早開咗成分鐘

阿記 李城
正氣

垃圾般尼

李城變到唔識攻咁

唔係佢落飛 掂都唔想掂佢 屌

痴線 阿狗開11.5盤

半大一世球迷

睡超！

krul好波

我廠1-0

美羊goal

阿妓1:0

奧巴美羊

買撚左兩隊護級

個龍送禮比阿記

整多粒未

阿狗one more

Kurl 死傻9

李城追和算啦

幾驚羊射唔入空龍

李

英超刷角啦

goalll
1-0

on9平輸埋?

NOR門將送大禮

係果下都驚驚地

阿妓成日靠呢啲入波

半大可以嗎？

李城

山齊士入未

阿記知自己唔夠踢 開始識收買對面上場修今場又黎

般尼茅夫 杯一次比我睇得唔得

唔係對面送禮都入唔到

阿狗-1

國米

阿迪達盡得真傳

國米goal !!!

史卓9.5大-1

國米goalll

國米易撚到

Cf 艾拉之前咁刷得 今場一齊刷個大好唔好先

李城快D入2粒追和

李城444444 -6

上場屌咁耐唔入 今場咁快入

國米半大-2

楊格呢下靚到

華迪廢撚到

隊隊都2比0 阿不如都2比0先啦

On9 平 又要叫反cup

入完唔攻
屌你老母死阿狗

秒？

我廠2-0

20

愛ng

阿goallllll

xhakkkkkkkkkkkkkkkkka

英超全半大

Goalll

啲波開始易賭

唉
英超3場半大唔係角大

史卓俾多角 快

Cls 三場半大又走寶

2.5b

阿狗更加無角了

英超屌你老母

我了

個龍真係笑料黎

Ali Goal

史達比克半2全2冇人屌

英超真係無幾可全半大

立即比1個你

史咁撚絕

針死 阿狗唔刷角

呢隊橙卡數咁撚勁
傳得扭得射得守得

阿仙奴 愛 華頓紐卡素

一屌就要屌半大
全大唔想睇

下盤嘔曬血
一粒都入唔到

屌莫達撚個細頂唔住

3x4姐係幾多錢

買左8.5，比多幾個黎

李城成班大帝 等放假 冇心踢

搵唔到po
要search先有
樓主條潛水走數狗原來仲未收皮

11598

On9平比多粒半大啦

肥過肥仔水

12

派我

史卓入多球加角大
10 2 100
希望今次派得出

求派

同路

包

包包

Me la

有

屌你垃圾華西

屎卓比多兩角

係咪好想屌7阿狗

華西個態

屌 29分買唔到包包
串少場

屌你老母想買包包 點知0129封咗

真。。。次次買都7

我-1000 我了

派？

史卓俾多角

屌你老母你班事後狗就收撚皮啦
冇人屌 反而記撚住我假派 都on99

早開波救左我

其實依到係for討論定乞錢

睡超底褲 GOAL!

李城岀返黎無場踢得好

呢句又真 我撐你

華西上場半2全2，抵撚死又輸波

個個乞丐

Both

係咪你太撚串比人記住

Q

艾拉fg?

畢包輕鬆到

討論點乞錢

點解我會咁傻晒買咗般茅 串咗愛華頓 等收皮

要問狗會

打比羊頂撚住

個個一貼飛 一中錢就叫人派
輸左邊個比撚返我

屎卓一球都入唔到

李城死全家

無人叫你貼飛

事後狗輸一世

李城快D入2粒追和啦

華西想點

咪就係

又珍 依樣又撐你

On9平又針

睇得出個個等放假

玩撚完

串上盤咪算串咩角大

我第一時間都係想打依句

咁又唔好講撚到你做得好啱咁
假派狗

哇屌 仲有分㗎
事後狗又唔撚係派又唔係事前分享
中幾撚多百萬都冇人想知

上次都反勝啦 未完既

中得下便嗰條比我中埋上面嗰條

同路wo

iron man 有冇絕殺角

史卓快撚啲俾多角啦

心有靈犀

我管唔好我隻狗 sorry

我無貼呀
見到人地點 跟住個個叫人派姐見到

史卓大教訓

冇人想知都好過你話派然係唔派
屌你老母走數抵比人屌

無人叫你po飛出嚟
無人叫你賭

事
後
狗
死
全
家

我幾時有話我好啱？屌你老母中文字都未撚學識 咁快出嚟吠？收皮啦你傻仔

g chi

卡素無角

無人叫你乞添

咁事後你又係錯 又唔係派

華西廢撚到
比包包圍屌緊

事後狗祝你下場輸番晒 長賭長輸 最好輸到傾家蕩產

你唔撚走去屌事後先

阿狗要keep住正氣

on9我又唔係乞衣
你估我係你咩
垃圾

冇話自己啱
係佢咁撚柒串做乜鳩

般尼咪搞事啦 同我神奇更衣室

阿狗半4全16 10 1 200

啲度唔少人成日乞派 (除左玩膠） 100幾10都乞

扑9佢算啦

完半咁都兩連

李城快手入返球先

G持

幫你加多句
唔係屌你 係咪有咩誤會

我假派比人屌 仲要比人記撚到依家
你哋班事後狗呢？食撚屎啦

史卓10c! 9.5大goal

陣間車仔盤加半大先 琴晚西甲都係咁

Lose

刷角啦 仆街

史達臨尾香，有個TG Channel 6x1 斷佢

5是$？

又10c完。。。

1-1

串鳩你咪串鳩你 唔通你打柒我？

嘩痴線又詐

1:1wor

屌咁都比我買中挪假半2全2

條友真係痴左線
唔係屌佢都咁撚惡

咁多波唔屌 係度屌人

想當年長井乞到月入3k

博洛冇角

gelgor 好撚慘

你都中唔少

快乞 俾acc人囉

冇呀 抵你比人屌

國米12m

比多一角啦普雷

咁屌得 幫手屌到國米開半大好過啦

國米20
上盤收錢

乜你係到

Hi

打比收米

華西反cup 派！

唔買三文魚了 啲波開始撚狗

屌你老母李城！下半場換麥迪臣連追兩球強行走盤啦

唔岩就要屌架啦 事後飛一向比人屌

唔係傷撚左咩

咁你繼續做事後狗啦 死全家

遲左成分鐘先收到

國米goal!!!

on9平下次唔撚買

事後狗仲係到聲大大
屌你老母新移民黎？
入鄉隨俗懂不懂

km

馬會D角真係勁撚到...

無攻門

史達真係垃圾

全能SIR GOALLLLLLLL

撐你得蛇

150好吸引

國米1.93 角細

你繼續假派啦

打比羊頂住啊

英超贏錢日

條飛頭關就斷撚左辛尼特
國米同卡數都咁正氣

般尼反cup同阿狗12c 10 1 300

仲諗住維京有半1全11 奇蹟

2.5s都中

Ching專向高難度挑戰

波台變咗質，事後狗反jer

國米重心
8.5-10.5s

得蛇 唔敢了

又要追數屎卓咁撚絕

咁冇所謂嘅 睇下邊個繼續做事後狗做到死全家姐

事後討論區

中硬

唔好嘈啦，等我派100 先，有無支持！！！

我都買左想死

打吡羊補咁耐

唔駛派我

G chi

10 1 100

有
唔使派我

Gchi

你都幾夠姜

你全家可以死多幾次既

<R

CF goal

又係落飛輸波

3 - 2 @31

AFC Bournemouth v Newcastle United

Stake 50.00To Win 1,500.00

信念

你好靚仔

Lm!

Cf終於中一次

中你 留tg plz

維京都生性入兩粒，差條垃圾詐兩次

屌你老母李城 中晒全格派 絕不走數

艾拉又輸 笑撚左

我支持你 我先喎

睇完上個禮拜仲買李城抵輸啦

車讓唔讓得起球半啊

仲要係OWN GOAL

國米7.5s

長買李城對家

找卡數 2.5b
李城2.5b
9.5b c
阿2.5s

On9平反Cup是夢嗎

最嬲係臨尾炸埋

華閪cup la diu

X 2

今晚終於有教好訓
琴晚西甲比仆街馬略卡個球證激撚到

搵人摺左個波po佢啦
怪唔得啲大蛇走撚晒

ok

炸

仆街卡數串咗on9平
凍撚過水

屌 開心左半秒

依家好撚多垃圾

做乜炸咗嘅
利申冇睇

般茅 7.5B可以上船

買咗卡數洗唔洗補個和

諾域治贏4:2 10抽1 100

請留TG,THANKS

2:3都80倍

有賭未為輸

謝

3-0

國米30

Lecister 55555 -5

畢爾包gel

艾拉又封乜

阿妓9.5細好吸引

阿3.5s

般茅追唔到全撚部老婆俾狗屌

點解華西咁廢 我都會買

國米係咪炸左？

手持李城9.5b
華倫9.5b
博洛10.5b
走火入魔了

2-1

李城GOALLLLLL

李城入波

李城屌你老母cup鳩佢

cup佢啦華dee

李成cup？

攪掂

伊恩拿祖-6GOAL

包半客收錢

卡利半場前入一粒好難嗎

嘩屌你

點部署

般尼快刷角cup

堅

博洛同路
得四角點搞

3場英超和波10 1 200

冰角好on9

李城9.5？

開始連刷

4角啦？以為0c 屌佢

般尼快cup

阿3.5ssssssssssssssssssssss

左膠大波又輸

包555555

ndidi雷撚完未，又12M又打人

一陣到搬尼goal

華西半場都扳平唔到

阿狗快d比人入返球

瑞超啲主盤咁撚屎既

李城9.5b足水入

卡數！！！

找卡！

3:0

般尼 卡素咪冰啦繼續刷

New卡數3:0

博洛可以半大嗎

唔知講咩好

取消關注。。

找卡數2.5b
李城2.5b
10.5b
阿2.5s

般茅全隊老婆俾狗屌

跟

拖肥巴西仔傷出

阿等75"再入0.5/1b

般 快刷角

般尼讓條柒咩 降班啦柒頭

李城快D入2粒反CUP啦

國米正氣

唔留TG 既你？

馬毛唔入比左膠入啦

國米上盤+角細

找卡數入多球

補上

人生第一次贏錢就係國米主其他
買10蚊支持下先

On9平卡爾馬贏未呀仆街

博洛奇蹟半大

唔好post 自己戶口account 就得架啦

屌你老母卡里亞里

？？邊撚個咁on9

阿狗又停C

130買左3場半大都得1球

般尼刷角阿種賤隊

3.5s 腳震 卡數 夠了

我買阿盤唔買紐盤真係要驗腦

大把新仔第一次贏錢都post

On9平屌你老母

拖飛手足補飛腳震未

李城肯刷角未?....

馬毛2.5大有冇奇蹟

李斯 追多粒

樓上戶口byebye

盧卡古上場好大聲用粗口鬧隊友所以後備？

拖肥差點OG

華迪死仆街上力未

Lecister 6666 -4

易撚到

我要圖中咁多角呀
英超上

咁撚驚咪買細波啦

未震過

-333

你買左？

心靈買左

包包、格蘭頂住

般尼角阿

Ok thanks

伊恩拿祖咁都唔入

差;d 2:2

屌 愛狗半場收左錢
下場半完全眼神式放守 任人過

2點半有無水?

呢件黑鬼垃圾黎 仲要波品差

拖肥手足唔補飛比人cup唔好喊

你連中2口

多謝卡數第3球 一次過追翻今日輸個筆

拖肥比人咁屌到

阿終於有燕梳球

屌 全世界等緊李城入波

琴晚剩係輸左頭場同巴

on9平想點啊

阿狗半5全5

點解阿仙奴唔刷C

美羊兩球都係對面送

直接On9

馬毛唔入 比左膠入啦

阿仙奴3-0

阿2.5b愛李 冰入球

李城-4c

李城㩒住屌

3場瑞典波 無場刷角

送左兩球比羊

本人燈神
阿仙奴
洛辛堡

李城按屌，咁cup未呀臭西

點解我會唔要國米要ON9平

真 屌你老母華迪

dllm李城可以奇蹟追和未

On9平唔Cup就卡爾馬俾球啦屌

李城即刻入波

什麼是我了

幫叫 想有錢收

華拉倫加

你有好多場要叫

你嬴了

上

禁屌唔入有撚用呀

點叫 差5場

12打後係咪上盤話事

洛辛堡半主

左膠唔係好攻得架咩 一球都無

李城唔刷角抵輸啦

On9平封咩

記錄一下
火車頭
拉素
祖
巴
阿仙奴
洛辛堡

係禁屌都冇角

角呢屌你老母

李城快D入1粒追和啦

覺得李城真係會杯到

ON9平CUP未

刷啦你老母 李城

其實愛記真係好勁

我都係串左華西

般茅降班啦屌

勁到

阿狗 11.5b 10 1 100

我都想

10:0

9.5細sor

3.5s boooom

唔可以睇小油王嘅威力

李城3.5/4b = 派錢

6.5細

包包2-0

畢包係咪gel得啦

屌 撚半大

屌 再買3.5/4s

0:4 goallll

0129封盤慘死

李城 華撚
布雷

補李城冇入球算

有冇人派$10比我買多場盤

李城冇角賭西咩

。

10蚊上1000 小賭怡情

而家有咩比分網好用

格蘭！！！

卡利亞里！

兩西甲咁撚樣撚半大

屌你 全部撚半大

收到

下一個入球卡數永遠高水
0:4了 狗會未輸夠？

格蘭大船goal

今日啲平半下盤場場全格咁濟

屌 連場意甲都係咁

李斯特城食撚左屎唔識入波

洛辛堡半大

卡數8.5 頂撚住

有冇人買紫羅蘭0/0.5

過咗兩關，仲差四關

李城隊垃圾仲未攻得入

次次都斷一關
Dllm屎達

英超全角細 點玩

李城求下你追和

阿仙奴 找卡數都入 係愛記唔入 嬲左

卡利撚半大

阿仙奴4-0？

過關 半場入球大細
4X5 星期三 26 華倫西亞 (主) 對 畢爾包 (客)
大 [1/1.5 球] @ 3.00
星期三 27 艾拉維斯 (主) 對 CF格蘭納達 (客)
大 [1/1.5 球] @ 3.25
星期三 28 國際米蘭 (主) 對 布雷西亞 (客)
大 [2.5 球] @ 4.70
星期三 29 博洛尼亞 (主) 對 卡利亞里 (客)
大 [1.5 球] @ 2.88 $10 $ 50.00

我心諗

阿狗冇c

係

橙

撚狗咁撚

李城2-2派

三場6角

one click LM

華西 艾拉

On9 me

慘撚到

屌你麥迪臣下下飛機

李城輸緊唔刷？

華西主場不敗要破處啦

李城唔撚刷c點cup

屌你般矛咪隊爆我個8.5呀

艾拉反cup 10 1 100

阿狗快刷c

愛記下一隊入球 派101良知貼紙一張

愛 李城

1c 都冇 cls

莫講話cup 入都入唔撚到了

般尼快比多角

終於7屌你

求派$10

1/7平半下盤收錢：
魯賓卡山
艾卡馬特
找卡數
包包
格蘭

幾c

李城有10角我

李城追和派200

齊心7c癲到

會唔會齊心4球

贏咁多得唔得架

Gel

國米4-0

般尼快手啦 輸波都刷下角做善事

派未

麥迪臣好撚廢....

卡數補幾

阿狗比多3c

李城唔入俾人入

國米贏緊咪刷啦

有冇人想愛華頂到？

點會頂唔到

你肯定買左好多

卡數8c

冰

補幾

國米冰C PLS

有冇人想阿奴11C?

on9平

冇

屌你老母on9平

國米咪撚再刷角

國米咩事4球係咁刷

李城連角一世球迷

卡數頂撚埋個1c佢

阿仙奴+3mins

李城補6

有無手足洛辛堡半大？

意甲翻生了博洛

要了角大

1k姐唔係好多 係客隊廢姐

8888885

車仔盤有冇？

洛辛堡 殺!

-4快

下盤

冰住6C

對左

講撚完就goallllllll

讓1/1.5得唔得

想all in d人又話鬼
一陣如果開左又走出黎唒命

Ok 車仔allin

阿妓9.5細

車仔贏唔到2粒信我

車仔係咪爭緊歐冠資格？

阿妓都得 車仔都得

8.5 9.5屌 想贏一注

比球12m李城啦

我買500瓜瓜叫

車半客 唔洗等完場

車仔半和最穩陣

華倫刷下角呢

呢排點解多咗咁多事後狗

突然上左1.99

屌你老母 絕殺爆我8.5細 卡數食撚屎

李城真係狗黎

洛辛堡比多球半大全格
李城比我走盤啦

因為易賭多左人然錢

國米係咁刷角

華倫追和派100

李城入啦

華倫西亞

李 8.5b 派

9.5b慘死

國米刷完未

留

支持 9c完

Chilwell仲回後

阿狗刷多粒唔得既咩

李城收左曼錢 ? 放返個位比人

cf 6666 -4cccc

李城真係輸撚死街坊

go

捷維爾球球都回後 唔講以為李城456緊

國米突然咁多c....

華倫停左20分鐘角

劇本

Chilwell下下回後，麥迪臣就下下飛機

西布朗入未

想博國米10.5b

我ok?

自從出番黎果場90分鐘10 再比屈仔秒追11
已經無買呢隊垃圾

8C

琴日都未講完 我曼就黎搶返歐聯位李城崩盤

睇咗廿分鐘 華dee波都冇得掂咁滯

5:0

國米4:0仲刷

上場唔開角 今場開返知咩事啦 入角大先

華倫9.5大爆死

客隊架喎

好撚戇鳩
李城係唔撚係踢架
落後緊仲係咁回傳
明明左閘同Gray補時3次落底都唔傳中
係咁回傳倒腳做乜鳩
知唔知自己落後緊架
辛尼特 李城 2場都差一角
真係勁撚鳩

第一擊 烏法 主隊不敗 平手盤 走水
第二擊 史達比克[0/-0.5] 2-0
第三擊 即場阿仙奴 主勝 4-0
第四擊 般尼茅夫[0/-0.5] 1-4
第五擊 車路士 x AC米蘭 客勝 2x1

俾人刷都戇鳩啦 強隊打廢隊仲要贏緊咁多根本唔應該俾機會對面刷

岩岩卡數入完第4球失控大注轟左落4.5/5大
而家再唔理性地買下角米細角

華西呢隊垃圾真係抵撚死

我都輸到傻左 重注左格蘭ng

好撚野 買兩場 8.5b 兩場都開8隻

布雷西亞輸四球爆哂角
賤種黎

佢老母臭閪冰半個鐘角

封乜9？

3rd goal?

華倫西亞反CUP派500

唯一掂到 就出左球靚波 然後俾人閂左

追和都難

過關串左西布朗又要驗腦

要

華倫9.5大未
洛辛堡半大全格未

8關過左7關爭華西...

洛迪高廢撚到

5倍

兩隊都賤種黎

咁癲

伊巴後備

一樣斷華西..

包包入多粒ok?

橙， 真係冇乜機會 除非係咁12碼

IN 西假WE TRUST

華倫8.5大上車

ALL IN 我車

小注大波幫你打氣！
中左派me

轟 英超最正氣

1:2

7角52分鐘停到依家
死全家。。

買撚完10.5大又停曬角
挪假買10.5大又係神10

仆你個街 西甲停甘耐角

同你對賭下先 我都輸左2場角大
等9.5B 足水轟落去

笑死

華倫-2角